（突發）深水埗明星大酒樓有手足比人打

明星入紙申請裝修

睇不到

比邊個打?因咩事比人打? 了解清楚先叫裝修
唔通佢係酒樓摸人地條女比人打都叫裝修咩

一條友就貼下牆算啦

係打人條友入咗明星之後被捕定係點？

比狗打定比藍屍打

無啦啦破壞交通燈？

如果明星阻唔撚到警察入都冇計
你估間間都好似又一城咁開晒職員通道咩

等睇圖/新聞再作結論啦

下

Wtf

做咩事？

消息來源？
無啦唔有人爆燈？

我睇到樓主張圖 幫佢post返咋

岩岩係現場 個男人打明星對出個電箱
之後班狗就到左 圍住係明星樓下 然後扑佢
按低左之後就關埋玻璃門
有班街坊玻璃門睇 有隻狗就拎住枝spray推門指住屌街坊
PS. 身邊班狗坊一致屌狗 鬧佢地死黑警

大佬呀都5個月啦 講左幾多次唔好單拖...

咁關明星咩事?

Push

又亂吹裝修風